[Marvel/DC] 有咩反派角色本身係有錢人？

Marvel: 綠魔
DC: 企鵝

仲有邊啲?

iron man

反派喎

其實Kingpin算唔算？
佢童年唔係，後來白手興家

lex luther?

lex

Me

WB

邊位?

哥譚市都敏俊

king pin

一定係lex luther

two face

無得輸

dr. doom

The hand果五個巨頭